FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (17) 出UCL卡未

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

咁都中1001

英超potm好唔好用？

更多巴
放de jong 換馬入sandro點睇

用左佢80場
51g 38a

三星腳唔算好用 但抵用

開台直屌上D3先訓!!有興趣一齊入黎屌鳩台主打機廢啦
祝更多巴打安好

有錢有更好選擇
不過2萬筆值冇對手

隻lenglet發生咩事
升到把把聲

放Sane套現入Fraser....
繼續討論

唔知DR 30000萬分夠唔夠頂到聽朝
1 同 2 差好遠

鳩射幾勁 俾佢入過幾球禁區頂直射

其實每日炒嘅話 朝早應該入咩類型嘅貨？

我覺得好好用

咁英超平平地有冇咩ST好用？唔該巴打

Fraser升anderson再升mane

Wilson再上就lucas

60k 就lucas
3k就華dee
1000 就7chem jota

30k vardy sor
Wilson 都勁

而家係咪冇得睇幾分

Lucas升到60k？40k買佢用左好耐

30000萬一定得

夾到chem就Richarlison 入場轉st

Lee個價位得佢一個夠快又健全（雙4星）
實升啦

佢仲好用過aguero
其實zaha都唔錯

窮人玩中超 好勁 推薦

仲可以向巴西陣慢慢升上去

巴打們有冇咩意見 ， 應該點換好？
大慨200K左右可以用

係咪今晚十點會公佈totw3

if coutinho

100chem先啦 換走高文同利雲

Sanchez + Sokratis

見都幾多人用41212，其實你地入場會轉咩陣，433 cdm 定keep 41212

邊隻岩咪用咪用邊

呢D都唔會點跌

係呀，依家無得睇分
本身諗住打3萬 又打埋堆0

有冇人成撚日斷 贏咗等出去嗰陣斷 當我輸扣30仲要冇分 屌

咁邊個會易升d hahaha

幾時會出TOTW?

入場轉打4222
sancho 同 werner 打前
中後場想再upgrade 暫時係咪無咩選擇

De jong 有返貨可能會跌

兒子真係好尾機

利雲反而唔打前？

lewan打邊？

用佢打cam 位玩遠射
正前有d 慢

4222既cam其實都類似翼打法
利雲唔多岩

永遠dr 得兩格連線

費蘭甸奴好唔好用

其實有d 後悔做左佢
但係擺佢係正前就無sancho 咁順， 唯有用住先
如果再轉其實係咪買返reus 最正路

斷埋server?

英超邊對中堅勁
因為抽中左walker
諗住玩英超算

大家有無d咩skill move/ 過人技巧推介下，今季淨係識用 Heel Chop

中場用緊Fabinho+Ndombele都唔錯

連埋sb dr sbc 同 課金個d
開左起碼80pack野
最高都係得隻85德甲龍門 仲要untrade

入唔到手機apps

Sanchez +Sokratis

用Ps4係咁斷 唔知搞咩

乜咁慘啊，逼住用英超

今年全利陣好難(以前好似高登ut po見過你)

rio + vvd

R1 fake shot 急停

有Alderweireld
好用？
諗住賣左曉姆斯

精通fake shot應該贏到7成對手

本身想玩意甲

server 死左

慢，俾人反擊追唔到

入唔到DR?

咁撚慘 你係咪上年抽中好野呀

德甲有乜cb好用？

好
唔該巴打

請問我 39,000入咗Ben yeddar 自用，依家升到六萬幾,upgrade去隻otw好唔好，大約補50,000

451求其搭隻曼城翼/英人英超翼?

FUT嘛，意甲都可以用Walker 嘅，好過用意甲RB啦

Tah + Vogt

新手上路
儲下錢先

Leipzig 3黑鬼

入都入唔到 屌

ea正仆街，逼害香港人

建議用中超起手

巴打果三隻 200k 我目標都係呢三隻

皇馬個F文迪俾人買到一張都無

打sb算

我目標係拿玻里五筒陣

邊五筒

贏到完場 同我講連接失敗 計我輸屌你老母ea

有無一個11人中超陣睇下
麻煩晒

仲有梅頓斯同邊個

簡迪奧巴勁撚到...

屌 計輸真係慘過打唔到

圖源： 更多巴
RM轉位打ST

Insigne
其實佢勁唔勁，少人提起佢

或者呢個

好撚勁

隻左閘咁都link到 犀利

等我Save低先

我都用

聽講好勁 但真係醒唔起佢

strong link sissko 加 ndom

新手剛入坑 想問下係咪應該玩SB?
有冇咩人推介我買?
thanks

請問各巴打 有冇啲高rate肥料卡些牙下

英超龍強弱點排？

建議中超起手，圖在#91
SB 打贏世界級可以 DR上 Div6
打夠入場卷可以打WL

平時可以做SBC拎pack抽包同炒卡

好勁 今集冇頭鎚用矮仔冇問題
隻80前鋒都好勁入波多過insigne 抵玩

300k budget 有無大佬比下意見

基士文

呢招係就咁停定會轉埋方向？
同就咁fake shit 唔扭方向有冇唔同？

輕鬆打sb世界級 但打人好撚屎 跌到落d7

有100k
同埋一隻untrade naiggolain
有咩組隊意見

請問巴打隻龍接高波 勁唔勁 我隻courtois完全接唔到高波

R1 Fake Shot 可以用L3 揀方向
普通fake shot好似會望對面龍門

semedo 勁d 定carvahaj勁d

唔知係我廢定點啦
我覺得無錢玩RIVAL根本好難贏
成隊最勁得哥斯達同住烏
次次抽中對面SON又沙拿，龍就達仔迪基亞個啲
次撚次都被對面世紀金球或者甩手補射1-0絕殺，空龍補射對面就2,3連救
兩閘長期都食塵，玩得好辛苦
其實有冇得抽返啲實力相迎既對手?姐係成隊數值同默契差唔多既

Lucas + Vardy

即係跑住級多下再過人？
屌比人呢招屈過

Sam哥無用貴隊都打到上去wo

sbc

我都係中超陣慢慢升上去

3 星腳攪到我驚驚地

皇馬組合定巴黎組合好？

用法國連 Ben Yedder 之後夠錢用普巴

tactics 拉後防線到兩至三格試下，我轉完穩左好多，唔駛靠快cb 成日後追，而家用5x 6x pace cb 都唔覺有大問題

不過你講輸甩手on 9波真係輸最多，輸自己比人單刀遠射都冇咁灰。對手神救連撲3野，我就撲到落自己人到og

成日咁樣贏變和個人躁撚晒先最慘

今集根本零防守 搵個好扭d係中間扭幾下一傳就空哂
Ai中堅永遠得個睇字

甩手呢樣今日patch有提到，不過未知佢fix完係點

冇錢真係唔建議玩英超
玩法甲混德甲
或者學更多巴玩支超巴西

失過無數球

好多時撲去中間然後睇邊個好彩執雞

見到icon 個心跳得好快
出埋去手都震埋...

皇

Fix完仲衰撚左 courtois企係門線比人笠死 自己撥個波入龍

哇屌 有冇咁撚好世界

靠自己守

Ben yeddar 定 lack 好用d?

兩隻好野

我試過4:5 真係痴撚線
唔撲波拉後防中就比人塞直線中間入 人手轉得個中堅去人地都起左腳

Ben爺

Laca

cls

隻馬天尼斯咩事炒起左

拿卡重要11萬

歐聯sbc

好似打去交易現場問青姐股票

而家gameplay 好o 岩課金屁孩
9跑 sm 亂射，不停loop甩手角球都夠你死

撞柱撞到空門都可以撞柱
Ea

今集矮龍用唔用得過？

更多巴 有咩人炒得過 但求一隻賺幾舊 但隻隻都升晒水

ching個mon係咪curve mon

又真係幾似
btw
佢開季踢得好唔好先
踢得好都博得過
冇睇開佢踢波

冇啦 入貨時間已過
黎緊係收割時間

你唔夠打會降班降到夠打為止
除非你D10都狂輸

多謝你

有冇人玩過Inzaghi

我想問下個獎勵係揀錢定包好?

呢個真 係禁區頂9射搏執雞仲易過打入去

打完5場定唔知SB依家係D7
隊野太雞場場都1:1或者輸波,可能真係要落去打

係咁架喇
唔係點解要課金 買球星
貴球星係屈D
之前都有巴打 講過 icon 果D直程波追人 識吸波咁

其實做好心 見贏左人5粒
比人地隻法甲入2粒 會唔會捉

THANKS CHING

上面有講

捉乜？

咁似前兩日我對嗰隊

我打機白痴 唔識控

痴撚線公司

popo咩 乜鳩都捉

SB打電腦

打人同打AI 不嬲兩回事黎

佢msg 我 話幫幫手比我入兩粒

可以捉你咩？

應該冇 我睇漏咗？

真係唔知 唔認真比賽？

見Sam 仔無同Tie 仔再續前緣，決定吹奏吓，Stayback, 食Shadow，好撞又易攝位又易拍甩，好勁

貼隊波睇下
用多d r1 l1 叫隊友走都幫到手
今集好少一放就單刀射入
要慢慢做同埋到門肯起腳

業餘都打得好辛苦
啱啱先開始玩

依家入ben yedder會唔會好笨柒
岩岩先夠錢
但成六皮

Ea會ban account tim 你信唔信啊
呢位巴打好搞笑

上場入左球，不過嬴4-1 應該無佢份

笑左出聲

係

我睇錯，sorry

可以留意下Chem自己炒緊每張賺400-500，不過慢同成日要relist

風水派話：想中好野要換curve mon

今晚一定要出leeds vs milwall 呀

我係連唔到

聽日又嚟好耐無體驗過嘅選擇題

自己又要抽唔到好野
有時踢到一半會諗如果交換隊波我肯定數到對面甩褲

點解咁講？

除左覺得軒達臣住烏同隻左翼好用其他都想換

英超左右翼有冇好推介？

英超平價st 可以試下 king wilson 呢d

sam哥你變左啦
估唔到你係咁花心
明明記得你講過8chem tie仔都好勁

邊個打RW?

平到爆

建議中超起手

筆直？

身家38k

442 其中一個前 應該要快 好D
同埋 最好附近一個隊友係連到 走位好似會好D

推介巴打 做左尼當比利otw果個任先
無錢入球星玩 無好野 果個真係要做

建議中超起手
Vardy +
Richarlison 轉位打ST

做左英超potm焗住玩

反送中不了

1chem會扣數值

黑警幾時先有報應

同埋想問下TOTW係逢星期三晚既幾點?
Sor呀 絲新手唔識玩多問題問

咩PACK黎?30隻人?

其實用廢人果d 反而勁 今集d icon 唔係勁金人好多
d3 次次見到d 廢人陣仲驚過全icon 垃圾

跟左少少更多巴既冷門tips

Rare mage pack
做SBC拎

入場4222

想問隻尼當做任解 係咪放唔到？

咁又唔駛
中超je 但冇一個係強國人

就算唔轉都至少full chem 返先

有冇人個gameplay lag得好嚴重係kick下kick下咁

......

入唔到ut

係高手用廢金俾icon屈先仲係D3
高手用d貴隊嘅已經上咗去

鍠祖域otw
尋晚無出
後備都無
星期六必然正選
過往數據100%勝率

DR 要幾分係咪冇人知

chem 係邊隻唔該巴打先

無基拿比

有冇人聽日諗住揀卡包追夢

Chem唔係人

咁夜都未有巴打forward totw3張圖嘅

前兩日一開始已炒緊人
跟住個位清問我可唔可以送2粒法甲入波比佢，我話ok

無 vardy GG

Chemistry style有十幾款
可能要自己搵下，講左會同你搶高個價

啱啱出咋ching

第一年放多啲時間玩UT, 妹下妹下終於上到D3
有無大神指教仲可以點 UPGRADE 隊波
我唔介意賣哂隊波重組

另外DR 派彩搏PACK定現金好...?
但係現金又好似有耐都儲唔到去買人，好想要SON 或 SALAH

低段位果d icon 隊 十有九都係垃圾黎
用呢d 陣都上唔到去 技術勁得去邊

唔該晒

啱啱好9點9走得切8萬8 manolas安全冇被撚狗

真係無ndombele

慳返 啲pack

冇vardy

好似冇otow2 正

Savic無if係咪放得？

新手問下totw 係點先有?
同埋唔明球員表現好點解同張卡價錢掛勾?
張卡能力唔係定死左?

金卡會唔會趺？

慘 臨出totw 賣左kai 仔 諗住sell in hype
廢事take risk
而家賺少左幾千

有卡包係唔係抽左先好 今期totw好似屎屎地

你哋season level去到幾多？我啱啱15

搞錯丫無當比利

fitness 個bug 有冇fix?

你無take risk所以賺少咗
合理啊

見到d球會名同會徽都唔開胃

普通馬列斯會貴幾多，今日唔記得買

華迪竟然無

應該大膽d haha 都係一次經驗黎 都ok

ea強項係撚狗，唔出尼當比利真係唔知幾時出到

前面荷蘭三子夠爆夠扭 但finishing同composure真係好差 有無中價人玩得過啊

入一球 大部分時間打少個 motm
咁都冇真係唔知點先有

喺啲pack度有
出totw張普通卡會有一星期抽唔到所以升價

Lucas, Vardy, Richarlison?

應該未

球員現實表現好 會出team of the week 特別卡
數值會提升 但張出只會出一星期然後絕版
嗰一星期內 本身嘅金卡唔會出
明唔明

無尼當比利 最on 9

屌你老母EA又唔出NDOMBELE IF

簡單定律
送比你既重邊有即時if咁好死
ea

果然係黑心商人

ndombele冇都話，華dee有咩可能冇

頭先28750走左Vardy仲驚蝕，而家可能高水位

無尼當撚狗就慣左，冇華dee真係講唔通....EA

數下日子
已經9個月未奴過WL

開始有人掃西維爾？

welcome to the hell

出到張if ndidi 俾我 都好

都唔少人奴過我

Sms放唔放好

點解有歐聯版 orban買 唔係未出咩？

otw brandt放唔放好 驚佢開始大跌

想問個安裝進度要搞幾耐 停左係33%

好似幾勁

成晚啲人都溜冰咁
係咪關網速事？

唔好意思 我想問樣野 我一口氣買斷咗個球員 錢都已經扣左 點解我會搵唔返

去翻home page，睇下有冇unassigned item，一係睇下transfer list

屌，兒子真係好撚勁

就係睇哂都無

Martial 定anderson

哦 屌柒撚左添

martial

totw3咁樣 即刻唔想奴2千pt

唔關事 WL係出 totw4

新球場果個任務點解我買完用埋，佢都係未解嘅？

頭鎚入波你地點解
打左二十場都做唔到

Anderson勁d

頭先打左兩場lag到痴線
reboot完個router連dr都search唔到
究竟發生咩事

岩岩對哩隊野，俾佢包皮不斷中出
最後險勝3:2

今期出左mahrez, 有sterling既話係咪星期六要走

想問網絡反應時間長期得最多兩格要點解？
我測試連線有~60-70mb

要我continue to play on ps4先用companion app，即係要打幾多場？

我用wifi 同lan 線都係得兩格

我都係

放唔放lucas hernandez 好67000入左

sancho定gnabry?

巴打你點搞？
咁樣場場輸
我個陣本身已經冇得靠球員卡補救

好慢個gameplay

咁究竟係ea server 問題定我問題會搞到網絡反應得兩格？

照打 兩格都叫打到下 一格就真係唔得上網搵過好似話可以試下轉NAT類型 唔知有冇用

拿玻里鐵三角分分鐘勁過皇馬鐵三角

中超隊set全場壓迫好撚癲

請問點轉

結果個任
解法甲仲快過解英超

我都想知

屌你 DR半場畫面卡住左

比Nididi都唔比華迪 / 皮利拉?傻左

我都唔識 你google下有冇巴打知點搞
另外巴打屋企用咩寬頻？

網上行

DR 排名II 大概要幾多先穩 14000夠唔夠

應該無扣錢？

幾時都話香港人打機真係西
屌你老母見你個名係香港 5大訴求
比你入波 你老母6球
比我入番兩球係到真踢
搞撚到火滾

講錯係比我入兩球都唔得 係到真踢先岩

六球都放水比人？

我都係差唔多萬四分，希望夠，依家幾多

12000 入左幾隻SMS
Hold到WL會唔會蝕少D

唔同rank唔同，要睇你在什麼rank

你宜家個陣砌定點

成

SMS 10k都嫌貴

咩bug?

睇下vardy有冇人panic sell先，入返隻自用都好

點解無vardy

清有道理，睇22k入返隻先

無限全場體能永遠100

有無人一到下半場成隊波唔識郁咁
d人勁重？
連續幾場都係咁

奧巴/son/icon 88 owen 簡一隻入邊隻好?有無人用過覺得邊隻勁?
son 5 星wf 好似幾吸引

食唔到卡

Son

係好多狗西架 D垃圾成世未贏過 比人威下囉

我揀son

重新入ut就得 fifa19都係咁

其實出左if 普金係咪宜家最佳時間放
手持一隻馬列斯

12k先入

呢隻我出post果陣10k任買

有100k 點執好？ 諗唔到換邊隻好

真係好嬲

儲錢好過啦

講真 我見到有人無啦啦放水都知係想解任啦
唔通打機想輸咩

炒卡唔好下下hold到宣布先放

你要諗下take 唔take risk

hold左隻vardy點算

自己on9怪得邊個

Gnabry冇出if
個價都仲係近40k既

Lucas?

跟我入應該仲有賺 點解3萬都唔走

定係聽日起身先放好啲，會唔會再升

我見佢都係法甲陣番先諗住大家互做

想買pele

體能bug patch 左未

10k有跟幾時放好？

未

其實條數好簡單

Kai仔 23k入 臨出totw前 32k 出totw後35k

用9k利潤去博多3k

點睇都唔著數

而家或者派彩後

咁confirm有if個啲幾時放好

有十二萬 有冇巴打有建議點執個陣 我覺得防中唔係幾夠快 定儲下錢先

而家仲放到25000

如果係我就而家放

Ea

我知，但好撚煩
咁少嘢但搞唔撚掂

而家rivals d5 rank 1 points係幾多

更多巴
入拉素85中場好唔好

巴打們覺得依家700蚊入手體力卡等fix bug有冇得諗
我見上集平均都去到千幾蚊一張

過左就睇唔到 最低要幾多

22000度

更多巴 想問下實用卡例如lucas e 家入定係聽日派彩頭十五分鐘買好

即係邊隻 savic?

而家8k幾

係 我見futbin見到佢1萬就入到

咁等派彩後啦 下次記住有錢就賺左先

ui一早應該大改啦
delay 嚴重
加張約要㩒5個掣

CHING 知唔知邊度有得睇分

如果7-8k可以考慮

你過左就睇唔返最低要幾多
好似

y not
只要唔好嫌回得慢責死d 錢

真係出夏維大師
不過我下就放左,每隻執4千
執左幾萬算
估唔到NDIDI有份,好似入佢做防中唔錯

聽日朝早入啦

而家肯定捱貴貨 too late

好撚lag

Rewards 你地通常簡要錢定要包

唔好咁早放 越近10點越貴

岩岩開game都要錢多

究竟成日撲甩手係ddg問題定game問題？

通常唔中IF 有人panic 可以執

之後會回彈返幾K

頂，點解手機賣唔到人

有巴打話輔助設定set番高就可以

各位巴打 小弟用左20k入David Silva 大家覺得佢會唔會升值？ 如果唔會 我可能有必要時sell佢

講緊幾皮野果堆 唔係10K貨色 回彈幾K

淨係夠錢入一隻
係咪華拉尼完勝？

首個WL 竟然係呢啲卡

Ea week2就撚狗
呢堆卡奴wl

係咪例如華dee? 聽朝回落入手再等WL前放？

更多巴d實用卡幾時放好？
同埋幾時買son 好

冇張想要

Wl係計下個totw

NDIDI囉
睇落唔錯

馬體Thomas

可唔可以加我tg 教我賺錢

華dee 落返23-24k可以執

啱啱對咗張95
好似包皮難mark d

尼當任中 玩英超陣 untrade 好似冇咩用

依D緊係搵更多巴
我都係跟佢搵錢

唔介意中馬列斯

qs

垃圾黎
sbc祭咗佢啦

一對一教學 要收返服務費

黃金會員 鑽石會員 鉑金會員 想join咩級數

中c朗
但我玩英超
點算

有無人有頭鎚教學
個任做左20場都入唔到一球

唔係想唔想要既問題
係EA 俾唔俾你既問題

買人聽朝至中午

放人派彩後

捐point

英超用法國連，好用

賣左佢 咪得
即刻無煩惱

有冇硬吹黨

西甲巴打gg 我係臨尾利雲綠燈入波個個

4700 Fraser
買貴左添

呢張唔出if嘅話只會跌

法國咁多可能性
唔用全英超真係唔得
只要佢好表現到下年就唔係咁講
擺喺度睇住佢升都爽呀
唔通你會qs 佢咩

收到更多巴
岩岩放左隻250 套現返黎買子兒算

唔係
今個wl個d卡下個星期先出

得havertz同mahrez 想要

幾日冇玩，開個sb打下，搞乜professional都咁難玩？

想買if ndidi

自用
放緊Sane

Fabinho / Sissoko + Ndobele好用??

我不需要了 保球王夠做

有冇巴打用過Kane同Cavani 好唔好用

我打sb連職業都打唔贏但dr打到d5

我中施丹 但我有頭髮 點算

我黃金窮撚 求下幫我

可以睇下我FB

打人 同 打 AI 唔同喇

你fb係咩？

我miss咗幾錢應該放？

今日打咗場world class ，D電腦係度的波，又出曬技咁

MORE FIFA FUT
更加巴你肯定唔使放個link喺po頭？

打legendary 可能重易

入貨最後時機係咪聽日派彩前？

無人反對 其實可以放既

我都答左好多次

無人想要最好 咁先易入手

可以咁講

不過都一定貴

ok

其實大家係咪玩緊兩隻game
有d 人隻game淨係得英超

課金同唔課金 開波 巳經兩個世界黎

你係頂唔到定頂唔入

呢隻野都肯定唔平

英超純防中 暫時佢最強

Kante呢？

Kante 爭頂輸左9成 佢有速度有身位有高度 完美

mm 係一點定兩點出？

施素高都勁

平版法賓

Sissoko 似box to box多D

又好似有道理

唔好再講喇

買咗拖丹ultimate edition
第二個禮拜d packs點攞

呢隻幾時入會最平 係咪派彩個15分鐘

高唔高價,好似有2隻係到

Fabinho / Sissoko ??

自動更新
好似逢星期一

兩日前好似收唔到

但係今集簡迪仲有無癲狗module先
上年隻toty玩到尾

頂唔到

NDIDI真係好好撞
上年開GAME得佢做防中

mh vs hh 自己諗

咁你要學下點落底同用d識落底嘅人

你地點出波

433 中間放個高佬

放緊210k

cdm計kante點都唔會差嘅

起碼要猜疏防線先一嘢爆底 咁中鋒先走到空位
亂落底是唔work 的

唔係掛 咁都係用返魯爾

貴十倍
完

why not both

星期一

60k有咩可以炒下

我贏到世界級，但係輸撚到落d8

中超陣真係好尾機 個個都好撚撞得 卡斯拉高成日爆邊 爆得衰都會自動修正變通渠

收到

善用R1加圓 前鋒較潛後
搏傅遠柱
如果你有側鋒頭搥勁
可以較一隻都係潛入後方
咁就用死一邊玩頭搥

L1 自

BALE 會唔會好頓

聽朝再睇下啦唯有

睇錯個頹字

DR D5 大約幾多分先keep到Rank1

有冇人知dr d1大概會係幾多分到
依家淨係得22160

你D1 了

睇邊個數值 先知頓唔頓

De jong 係咪好撚勁的？

Futbin睇

冇得d2尾

會

次次上futbin搵dr個分都搵唔到 係未我唔識搵

d1定rank1

Kante打唔打到41212 cm?

點解tolisso咁搶手?

if ndidi個stat幾靚，齋計防守仲勁過rodri費癲，係射波差啲

Rank 1

今集頭鎚頂地點㩒

sbc?

一樣
不過好易頂柒

r1 L1 射?

未組好隊 係咪唔好走去打wl

屌我9成頂地加冇力比人接實
一係就飛機

咁我趁機放隻先

想問如果有大約450k 可以點upgrade?

只係正常按一下頂
乜都冇加

我直頭係對住空龍都夠膽飛機

用佢cut-in 射遠柱撞柱入，試過三次，爽死

DR派彩之後係咪會跌價？

我試過dr 比人空龍加一頭以為輸左
點知佢頂落地彈高出界
笑撚到我

If夏維斯預價位幾多

你圓係係斬波黎？

右翼差d 有冇好介紹 筆直 2000蚊

hybrid 啦
得隻hulk

DR d5 27000頂唔頂到

照打啦

第一個week就夠分個啲應該痴線佬嚟

更多巴,想問下馬列斯金卡有無得升?

想問下fitness 卡個bug 係咪今個update fix 左？

carassco teixeira or taison richardlison
入場 lw st 互換 fit la

無

依個陣掂唔掂?
好少見人用343 352 ed陣
同埋點解冇干地買?

入去會俾人屌打
高rank win 先會快儲夠2000分

2000hkd?

Sandro 咩價位入好？

Taison 入場打翼

out pack 冇乜幾可唔升，呢隻仲要英超多人用

Richarlison轉位打ST

3CB 俾人兩翼一爆就完

有啲想賣史達寧同fabinho/otw rodri買if mahrez 同ndidi

用緊 打翼好撚廢
轉打前鋒好撚勁

有無人都係d6
打rival 見到d全銅卡 但佢地唔係打 係到hea

想降d唔奇

要買muller + Perišic 成28k先做到個SBC ，仲未計其他人仔
加埋成40幾50k去開三個包 做唔做好

Sane已放
21.8k

原來係咁 不過d6都好多勁人

lucas rw+李察理臣 st定jesus st+李察理臣 rw

係咪想講 218k

我都係玩三中堅不過我玩532

多數升

尋日放左基沙 拿卡入左隻icon

Richarlison 打唔到翼

咁高?
好多好平喎,依家

Saint maximin 要點做？一定要課金先夠人換？

用緊佢打rw都唔差，係覺得jesus好廢想換

夠分 唔算難波 打40場左右

D6
應該好多上集D1,D2在度練緊，好多齊隊既在d6

唔算難，我d6都夠分，追兩次DR rank 1都一定夠分，齊唔齊隊打就另計

Griezmann係勁過aguero好多定純粹因為斷pack?
我主打433(4)，落後打4222，諗緊買邊隻打WL

本身有rashford打前，如果aguero就焗打442，又未夠錢買KDB

update 完個gameplay 仲on9 左 完全無心機打落去

想問下係咪fix左傳波？好似易傳左咁多

好似係
有巴打話唔抵做

聽日入人 e家放好無

呢set sbc得疤果個係最抵做

好多打半場就quit

果個好輕鬆做左，見做多一組就有Small prime gold player嘛..

做啦 唔做點中朗

屈L2 duck身位真係好撚嘔心

玩撚咩，大大力through ball
鳩跑 duck身位

數學題je 幾千就換到值4萬5既pack

但要用多2萬幾先換到值1萬5+2萬幾既pack 係唔抵

其實 你都得

聽日un吹中施丹

屌，你有道理 果斷放棄

垃圾拖舟 如果今集中我表現qs

點解我在d6未見過

點set，求指教

d5幾分夠rank3 懶鳩

係
Sor

市場上多貨唔係應該會跌咩

rare gold kit

波衫sbc

等到一點得件咁既野

打WL

起碼到星期日朝 d人打完先回小小

想知E家D5 rank1 要幾分

D歐聯卡去左邊

其實今年啲coin boost係咪冇晒
另外未打dr/ sb, 仲有咩方法慢慢磨輕鬆賺錢
係咪random線上友誼

加埋有堆人會揀錢
錢多左就會買野

得一件衫

你老母我褲都除埋你比D咁既野我睇

玩左掛泰亞高施華 比想像中勁

以為得6X速會俾人爆到仆街

又無事

請問意甲有冇推介嘅左翼/中場

ea又真係好撚野 舊年第一次出波衫sbc個個streamer都笑9佢出on9野 新一集照黎

出波衫出銀pack都冇咁嬲

件衫好7 不了

咁快已經玩到icon

Set 215k bid...
Buy now 250k

Allan

我都想22k入隻sane
我加多HK$10同你買

有無巴打試過 比佢嚇親
又驚又喜

拎3K整件爛鬼波衫

更多巴 聽日派彩炒乜好

會有咩

可以考慮入定肥料

有咩推介？

高RATE 肥料?

想問聽日仲有冇得抽otw 啱啱先開隊玩

大量入手ndidi有冇得諗

24k 馬列斯 買唔買得過

Gold upgrade 終於中

打緊中場

costa lw
allan 100%

好運 神秘力量

拍邊個 我依家都有少少想入黎保值兼自用
有冇得諗 依家5萬幾 早幾日見佢47000

皇馬 巴西中堅

6660分夠唔夠d5 rank 3 唔想打了 俾人虐待

我都有用唔錯
拍 militao

same

唔夠

會唔會唔夠頂 2個都好似唔係好高
度下點入隊先

定係拎呢10萬投資其他算

要幾多先穩 個個都屈g陣 被虐打

但81 20幾k感覺會唔係好抵 會跌到仆街咁

Papa好唔好用？

覺得會升50k買咗2隻不過我覺得要投資有更好選擇

想問點升個兩點默契

唔會 Silva 91 jumping

依家仲用緊rb個2個黑人cb炸
所以其實都傾向想upgrade 唔知用返德甲防線好定巴西cb link alisson好。。。

隻馬列斯好似都ok

if taa 勁到仆街

23k入得過？

睇下個陣？

If 西甲翼當肥料點睇
另外法國英超嘅左翼邊隻好用

你隻cam 食轉位卡已經夠

Cam-cm卡？

有錢買人但仲用緊中超陣 好自虐

玩緊if 施華拍拿華斯打龍
今集拿華斯好勁

係 試下

屌你老味 連打三場大69

全部土豪陣 成千萬

salah bino delaney已有

cb sane 唔知得唔得 4x jumping

中超巴西應該平d 但遲下換個張tolisso出左 我會玩返德甲 link thuram coutinho

如果if kai仔岩價就

巴西cb啦 好用

出晒名慢
都有65pace

抽到dybala..換走immobile好？

比佢睇吓咩叫土豪

我覺得我唔會換到最後個張

啱啱先話買icon
扮窮

但個st
得佢可以揀

要儲錢買baby raul

點解咁講
應該唔洗一個不漏做曬先岩岩好掛

更多巴 聽日入咩好？

抽到 C朗係咪又要問

Dr個分futbin係咪冇得睇

Tolisso 係炒咩

Mount好唔好儲貨？長期有得打

Wes Morgan

都冇人用，出if都唔升得多

完全唔識睇fifa市

LW換巴西 st就多野簡好多

岩岩玩中超陣 俾第個玩中超陣既人屌打

6萬蚊升咩位好 定等埋聽日派彩有10萬升人

派彩個個拎錢?

好似出街同人撞衫 但人地有型靚仔好多

簡單來講，fifa炒得起既分兩種，一種係實用多人用，另一種就係用來做sbc
實用人就係出if，張普金會升，呢樣都係睇波估，你眼光好未賺得多
SBC就可以長缐的炒，例如入的平既84up 既人，高rate if，咁一出受歡迎既sbc就會升好多

抵喇

唔明點解岀if普金就升
SBC全名係咩
同埋MM係咩

點睇米神潛力?

米神係？

ching mignolet 都唔識

靜啦水貨pepe

聽日係出貨日 要入貨都早一兩日入哂啦

十萬
papa / if aurier / sissoko

好快if

換左龍門 右閘同前鋒先

馬列升唔升到

定一下轟拿卡到

呢隻幾正 strong link ben yedder

有咩推介

有錢入84 if風險低的，尤其而家果的都係12k，13k，唔怕長揸既，呢的穩陣好多

你轉英文版再入game慢慢研究下

咁r連版本炒時同普通版有冇唔同

以舊年計，會有sbc會用到歐聯卡，果時會升好多，但問題係你唔知幾時出，隨時要揸兩，三個月

有無人知wl幾點完？聽日返工

今朝入左幾張山神，好似升緊，國米

依家個陣係咪要儲錢執LM嗰個位？
有冇咩好推介

見佢比利時 又discard 價入左幾隻84既都有買 但而家升左小小唔知入唔入貨好

DR係聽日下午派彩先截數定係朝早截 下午先派彩？

買左20張不同卡既if 求發達

點解要咁做

有隻蘇亞雷斯想放 係咪建議聽日派左彩就放 定再等到星期五

Fabinho升到75k？

原來1日8場SB真係打得太快
已經30000分了

咩原因？有張用緊覺得有d慢，想換

唔知有冇睇錯
之前好似冇咁高(?)

正式宣布 基那比>>>sancho

英超呢個budget最勁係佢啦

仲有200k coins 同埋巴塞丹比利賣緊 之後應該買左閘？

個人覺得都係sissoko勁啲

可能用慣跑狗，我覺得sissoko 好用

之前好似6字尾

係，跑得快又大隻，法賓截波補位就好d

另外Aurier好似平過taa好多 換唔換好

今年dr係咪冇得上網睇分
我見#1條link睇唔到

Sissoko + ndom

Ching 平均一埸3750分收唔收徒弟

1場13xx....
星期一已經開始打

我仲諗緊你點一日打三萬分

世三果隊易打

入場轉返41212

精選球隊同totw打初學級，入一球之後掛機就得
唔洗打

World class贏5:0
因為之前輸咗一場，要追番啲分

唔關事
精選球隊你入幾多粒都係一樣分
傳奇1900分
初學1500分
差400分唔洗哂心力打

想問問大衛施華好唔好用，想入一隻打4-3-3

sam哥德甲左翼你點揀

集集都唔會好用
肥料嚟

拎完隻ndomele 決定轉玩法甲隊
留返第日砌法置先有用

真係用嚟打翼就得bailey
Perisic淨係可以用嚟打前鋒

Btw用法甲亨利連ben爺hybird德甲仲好

如果你猜波好好，又有好前鋒可以一試。前提係唔使佢回防，防力零。

冇位擺ben yedder
前鋒用緊thuram搭假9brandt 幾啱手感
如果martial又點睇 法國左翼都得

都可以嘅，不過唔值得咁貴買

我 法甲+德甲 再加 sissoko ndom

Salzburg 3:2
連追兩球，有冇機會SBC ??

定係尋日嗰個已經當出咗？

用廢金換卡冇得trade 想問有咩窮人陣配合佢

哇屌 我做左20包都冇隻好野 咩運黎..

西甲 好提子

今個星期冇唒心情打
一日1,2場頂到e3算鳩數

打sb真係會悶到訓着

仲有隻ederson都係換返黎 不過真係冇時間打錢返黎砌隊

夠勁啦 再up 咪laca to son

sam gor有沒而家個陣睇下

晏小小有人實時報dr d5. Rank point?

今季先買
想問吓一部機 兩個手制
係咪只可以對打或者co-op打電腦
有冇得合作online挑人機
求解答

想知rank3

係咪今日有派彩

應該無得咁玩？

如果巴打們早排有跟更多巴入TOTW2 德甲前鋒Thuram，已經升到22K

啲拜仁人貴到
買唔到做SBC

阿狗pepe勁唔勁，值唔值用九萬買

唔值
講真英超呢個價位堆人
絕大部分唔值咁貴

今集排人牆點可以偷雞向前郁一郁？

Totw cazorla好似入得過

仲諗住有得同細佬2p
btw thanks

買左佢隻otw玩左幾場

唔值 90k 見有隻untrade先用過好撚多場

咁要bcwa算，仲諗住pepe應該幾勁

之前除左wl 可以架

bcwa 最好cam 邊路效果一般 雖然帶波好痴腳

rm 一係250 再上salah

再落寧願你試馬列斯

Ben sir 63k

就係啱啱賣咗馬列斯，可能貴少少硬食pepe算，橫掂我鍾意牠

朝早物價都咁貴 都唔知入咩好

沙拿+taa
250+walker
最後簡左250

Vidal? 即買12.5k
H/H抵炒

61k走左

好似無見過人用 雖然我都覺得佢今集勁

星期日59k走

用過salah loan 正路就唔值250 一個dup

walker就一定勁過TAA

究竟web apps個market仲要鎖幾耐呀，明明in game market都正常用左成2個星期

咁右閘如果想進攻嘅話係咪cancelo好過walker

250
Mane
Sane
揀邊個好

可以，DR頭先先對咗隊兩個人控

250

我最後簡cancelo 平衡d 帶波推上靈少少

walker 二星skill 用唔慣 有幾招用開出唔到

不過全stay back 撞下人就walker 最top

有budget 就mane 唔駛諗 一定勁

大家會揀邊隻
史達寧高pace好似啱用啲但marhez更保值

Sterling落底
馬列屎 cup大位 健康射

睇巴打你既玩法

有冇人用過福仔同werner？
有啲想棄褔仔

你用堆廢金圍住佢，有乜波都比佢爆都夠玩啦

足球唔係咁踢嫁咩，又唔係咩野bug

咁應該換馬列斯lu
題外話 今集健康射係咪廢咗
上年有一排好似無敵咁

都係Martial/ Anderson

FUT足球係咁踢

無計啦岩岩開game d CB同閘仲係好廢，你兩翼有90速，龍門球一野斬上斜斜地前場已經可以直接單刀

碧基同David Silva會唔會升值

啲if卡係唔係抽普通金卡包會出？
第一年玩fut

dllm ddg撲親d波永遠都彈返落去射個個人到 想點？我以為patch左架

成日覺得呢啲野永遠只會發生係自己果邊人地就個個神龍

咩金包都會出

唔係為咗叮獎盃都唔會玩呢個mode
巴打心水清

唔該

屌原來無長頭髮龍門

咁如果唔理價錢嘅話都係馬列斯勁過pepe?

屌，我都有諗過咁玩

講到好似係車仔嗰陣咁

曼聯個chong仲長

光頭好撚突出

我認係patch完小左既 但我以為係龍問題多過game 先換ddg

Pepe勁D

結論：Fifa on99

有無巴打知而定d6 rank1幾分

場場都係撲去禁區頂俾人射空龍 好撚無癮

中左otw迪莊

你地打4231果時，lam ram會放翼鋒定cam？用緊德甲隊，諗緊呢兩個位放拜利辛祖呢類翼鋒定係放havertz同brandt

今個星期無mm?

翼

ndom個未做到
taa又未賣得出

EA幾時搞搞皇馬LB隻Mendy max price
根本買唔到

遇着中超五寶真係好難打
Bakambu , Hulk , Carrasco , Paulinho , Teixera

之前kepa 都係 撲番去中間

大家點睇depay 有無升值潛力?
純粹想買黎短炒

IF Kai仔咁貴，個價幾時回落

ndidi if or sissoko?

點解朝早同夜晚個點契會唔同既？

ching sick ball

CAM->CDM

上面隻cam 企左cdm 位

因為你有隻CAM 轉返仲CDM

下面係朝早，我已經食左卡轉位，個默契仲低左

de jong 改返max price 做100k
放得未?

等佢跌一跌價都想買黎玩下

本身CDM企CDM有9chem做咩食卡降低佢

冇左教練卡?

本身係Cam黎嫁

想問你地幅圖個app係咩？

德甲咁砌？

做sbc 邊洗教練卡架

Sor我柒咗，我以為朝早之後到夜晚
原來係夜晚之後第二日朝早
我未訓醒

咁有錢唔解唔用利雲

英超中堅
sokratis定熱山?

唔緊要，但點解會咁，我砌個幾日呢個sbc都砌唔到

Sokratis
最好就Both

見熱山賣咁貴以為佢有乜hidden op位

以為係佢個陣黎

巴打成日見你推呢兩隻 應該真係好好用咁

朝早個巿都咁貴
有咩好入

Timo換利雲？

我想問下有無得睇返sb今個星期打左幾多場?

夏維斯換利雲
利雲尋晚睇110000有交易

如果想平d用Rudiger/ Lindelof/ Gomez/ Bailly 四揀二都ok

Sokratis d 傳波廢到仆街...

依家94000

入場咁樣擺 靠 koke Saul 助攻助守 會唔會比人中出

有無得分期俾

Ochoa 墨西哥sam gor

有無人用緊阿古路 有無食評

Lecomte好唔好用？

真人同game 都水

Shooting 有 81

自己用緊gomez bailly 想upgrade下隻bailly 轉身慢到爆 純轉身追波邊隻好啲？

咁都係攞錢買cancelo算

Lecomte我覺得好用過德甲龍（未試扭亞），有時都會左撲右撲上哂身咁

綠線兒子，韓國人好難Hybrid

琴晚上黎叫左下春
嬲嬲到 賣左隊波
去抽7500 抽左20幾萬
之後中左隻包皮

想問下隻IF Maddison 好唔好用

太慢，但起到腳就有，如果係咁我不如用Kane，又係難扭，但有多瓣頭鎚

試埋Lindelof 先，唔啱再上

甘豬腦都有kane效果

用咗一晚Alisson 代替DDG，真係高DDG 半班波喎...

4222，後防由Alba, Ramos, DDG換成Tie仔, Matip, Alisson，防守仲好咗

我try try 唔該巴打

關唔關個patch事

可以試下
我隻Lloris成日派膠。。

閘真係得幾隻好用
中間既話 拿波里個5隻好正

玩英超陣無計啦，係要硬食

D4 3萬1千分夠唔夠rank1

白lin 比想像中好用
game 入面清高波既能力, 完全唔似真實既佢

451 hybrid 啦

想玩純英超呀

究竟點解張張都咁高位

有冇人用過lo celso，想賣咗張if maddison換佢，因為想攞啲錢去買第二個位

有冇巴打有大力神食評

用緊漢奸 中左alisson 唔知好唔好為左佢換隊

出貨日 fat fat

未用過漢奸唔敢比較，但Alisson 真心好過ddg

有咩出

更多巴
正常係四點前出定咩時間出

對過咁多個龍
alisson 同 漢丹應該係暫時最勁 子彈都接得住
ddg 打DR好少見人用 比較唔到

諗下d人幾時會有錢買隊

巴打門 角球有冇咩心得 個任仲未解到
我就控個高佬去前柱 但都冇乜作為

我隻bakambu+teixera踢左7x場 每場都有1g0.5a
我本來有英超+中超巴西隊
果斷賣撚曬英超班垃圾

漢奸係指Courtois 我用佢成日派膠 賣走左

唔求大賺 只係想放咗倉d貨 唔好壓住d錢

國米個龍門，漢丹諾域

應係國米個GK
Handanovic

意甲 漢丹洛域

用過lo celso 左腳有料 傳射finesse ok 但唔夠靈活 小慢

Thx bro

Thx bro 我用Courtois 可以自己貼入自己個龍

BCWA 係Bernardo silva? 一直想問ＢＣＷＡ 逐個字母係stand for 咩

B斯華

我用緊幾好用

Bernardo Cwa應該
另外想搭單問下有冇人有根度簡食評

Bernardo 施華

哦
Ｂ Ｃ ＷＡ 。。。。

cls MARKET拜仁d球員唔見晒

Sancho上返30000

起手用到而家 幾平均 賣點4星wf

玩得英超預咗貴啦

張militao咩事升唔停

普通跌到6字頭，入唔入手好！

有無人有睇今年拜仁
想買OTW 古仔

因為我入左20隻

我21k入

派彩之後啦

拿玻里果兩個中堅係咪照食shadow就得

真 極度神經刀
上左ddg起碼勁一班
未試Alison 比較唔到

我25k 尋日先高追⋯

賣左堆拜仁套現 再高追

不過我果時冇乜錢 入得7隻

皇馬中堅有得炒？

炒緊

D5 tier1 26000守唔守得住

依家入係咪遲咗

Telles會唔會跟住一齊升 性價比好高

中超係後防廢 hybrid 後防就好勁

好難升得多

係 不過應該未到最高位

但扣埋tax 你要31500先開始賺錢

D人通常連皇馬隻左閘

Cancelo半個鐘前都仲57000 bid到
宜家過60000 頭先仲有隻搶bid搶到70000

31500好似難d上到
屌又走寶

有無實數

更多巴
你覺得depay有無得派完彩 / WL前升

岩岩18 - 18.5K 入左2隻

講得出黎通常都已經炒起左，呢d要自己留意定黎買，知到呢幾日會爆升就睇下邊d大路仲係低價

雖然龍門係風水嘢 但呢兩隻邊隻好少少？ 用緊Neto 成日派膠 角球或傳中成日打空氣

應該無，不斷re-list20000可能會有人買既，尋日抽到都即刻放左

psg雙cb +meunir+telles+alisson

D4 30000分頂唔頂到呢

嘩eder miltao 30K
我以為唔撚值錢自用緊
想賣左佢upgrade其他位

果隻消失左

..........打左成晚追打到24420....

有無巴打知d5 r1同 r2個pack分別係咩

更多巴
Reward time左右大量bid人入貨的話，咩時間最好？
主要入肥料

抽到隻untrade werner覺得幾好用下,
但本身西甲底有部份人想繼續用, 想問下大家諗唔諗到點Hybrid?
好似好難搵到lw同werner strong link到咁

這些機會

54000入左if cwa用

telles成日食塵
85pac懷疑係假

我本身已經諗住棄game

睇你急唔急 可以等聽朝入平d

開game一星期就要棄

我對翼80數值90，92pace 請緊對面食塵差成4，5個身位點知對面中堅開後追模式咁tackle我

西甲雙箭頭
Rodrigo target man
Joao Felix 射手 有冇得諗?
會唔會兩隻都太單薄?

依家追佢之外仲有咩好追
有120k

試過對面用Bellarabi就咁加速推波(無用右菇大推)
Telles埋唔到身

一早用過48500 已經放左

陣地戰還好

被反擊就算食shadow 都拉衫尾

433(3) 德甲LW werner DEMBELE
德甲 GORETZA VIDAL
ROUS LENGLET MILITAO SEMEDO

想問手機apps攞唔攞到dr個獎勵？

Yes

其實反擊就算manloas都拉衫尾
唔好亂標好過

kim定paulista好用

今年感覺變番跑online
應該都玩唔耐

Kim

70k 汁到隻if delaney 感覺到高價位既人會繼續升 唔升都可以自用

過兩個星期又會變gameplay
放心

唉屌次次入貨個陣都跟唔到tips

跟Sam 仔咁Set，4222其中一隻ST 較回防，用費明奴H/H，進攻嗰陣4222，防守佢企落勁多變433咁，攻守都有

d7 萬幾分唔知捱唔捱到派彩rank2

4222 兩隻CAM 會唔會跑落底?
之前用4231 兩隻CAM 唔係好跑 轉左442 好似好d

有冇sam 仔set up 參考?

英超有沒邊隻防中踢落似delaney

無 一係入定肥料

delaney 真係好好用 等派彩買埋隻witsel 先
等IF ndidi?

用緊manloas 暫時滿意 好過隔離高列

我係見過有球tsilva 唔標都俾人一下直線盤球中路殺入 印象深刻

巴西中堅寧願用馬昆 米列圖今集未試

kim 用過唔錯 仲可以strong link ben爺

其實正確D講 唔係話無 不過好大風險

D卡未到高位

仲以為派彩前都未算太高
點知張張都貴過琴晚

依家睇下隻alison係咪咁勁先 用過達仔 areola都唔啱心水

好, 感謝, 度一度,
德甲lw Bailey 咁平?! 好似佢最正常, 快又雙4星
Coman得3星腳又差d咁

馬列c上到27000

其實 witsel 定goretzka 好d?

Bonucci 好似入得過做肥料

睇你要deep-lying定box to box

入86 定if好呢

尋日打咗幾場vvd
今集真心最強
煩過皇三角/拿三角好多

點都好過用rb個2個cb掛 佢2個我都覺得ok 但隻pavlenka我真係頂唔順

rb lb都勁d多d人揀
有錢cm買埋allan之後再買manolas koulibaly

加埋可以保值

打41212 用哂 delaney witsel goretzka好爽
防守用pressure after possession loss 3條友係咁逼甩返

抽到皇馬mendy放唔放好
80rating 40k好似已經差唔多max
驚佢出一隻勁左閘就插水跌價

唔會自己跑落底，除非用L1 比波，我無佢其他set up 阿，印象中係一隻ST 回防，兩隻CAM 唔較，雙防中 雙閘Stayback

一路都講WL前最高啦

今日咪係

442/ 4222 隻中場係咪都係stay back 多 咁係咪witsel 好d
其實咩陣先係會打b2b?

有冇窮撚同我一樣用緊祖奧莫天奴?
本身用佢只係想hybrid João Félix full chem
真心覺得呢隻野勁...係慢少少...打CM派牌真係好好用...

Militao 應該有排升就黎32k

呢到有無巴打用Rb三角 點解個個都好似係皇三角拿三角

係咪留錢入discard if最好而家？其他卡好似升哂咁

德甲Brandt vs kai仔大家又覺得邊隻好d?
wf, sm, work rate 兩隻都一樣, stats都差唔多......
身高又差唔多, 好難揀

哥列斯卡 其中一個特點係跑得快 帶波會比一般中場好
workrate H/H , 滿場飛
witsel個隻係 穩守 截到波 就睇下傳去邊 , 有一定傳球能力
防守能力比B2B好
另外 , Bailey 似乎係德甲最平衡既左翼

依家入好難賺

哥列斯卡食咩卡勁？
依隻同杜利素都難用

kai仔依家較高位 , 黎緊一星期無普金貨添
用brandt頂住先

尋晚果斷平手走左的sancho，入埋隻簡迪先訓，真係算賺咗

單防就一定stay
雙防/三中場就通常留一隻

諗緊入IF NDIDI定Kante好

neuer+konate+upaxxxxxxno

有冇人好似我咁唔捨得買shadow hunter情願買人睇下有冇送

上年星期五最高

英超球員有個任送一張wo

Btw上年早期係咩SBC一舉推上肥料價格？
有冇熟悉FIFA史嘅巴打

處女情意結

送左都唔捨得俾呢d成日流動嘅卡用

好彩我冇邊張靚chem就買邊張

食定無壞,早買早享受

係咪死ser

有錢就一定係kante

shadow 無得輸 , 我呢個時間就無乜計較chem
因為太貴 ,
杜列素 除左慢 都好全能下

有無買頭先

好似係9月英超potm

Goretzka mm work rate好閪

兩個都shadow?